# จับมือกับมีแผนนำเข้าสู่ระบบสุขภาพเต็มตัวDeepMind NHS AI #
หลังจากเข้าสู่ตลาดการแพทย์และประกาศความร่วมมือกับมูลนิธิหรือบริการสุขภาพแห่งชาติของสหราชอาณาจักรเคยร่วมกันสร้างซอฟต์แวร์ที่ช่วยให้แพทย์ผู้ปฏิบัติงานสามารถดูผลแล็บของผู้ป่วยได้ในไม่กี่วินาทีเป็นโปรเจกต์เก่าปัจจุบันไม่ได้ใช้งานแล้วล่าสุดทั้งสองมีโครงการใหม่ร่วมกันคือ
นำระบบปัญญาประดิษฐ์มาประยุกต์ใช้ในการรักษาโรคให้ได้ภายในปีทำแล้วเมื่อต้นปีที่ผ่านมาในยังระบุความสนใจร่วมกันดังนี้วินิจฉัยโรคเบื้องต้นแบบวิเคราะห์ข้อมูลสุขภาพความเสี่ยงระดับอาการความเป็นไปได้ที่จะกลับมาเป็นโรคซ้ำความเสี่ยงต่อการเสียชีวิตการส่งข้อความสื่อสารระหว่างกันรวมถึงสำหรับหมอที่ประสบการณ์ยังน้อยเครื่องมือควบคุมด้านการเงินที่ให้คนไข้หลีกเลี่ยงการตรวจเลือดซ้ำโดยไม่จำเป็น
วิเคราะห์ข้อมูลได้จากภาพในทางการแพทย์มอนิเตอร์อัตราการเต้นหัวใจเด็กในท้องโดยใช้เครื่องมือส่วนหนึ่งของระบุด้วยว่าความหวังหนึ่งของในการทำงานร่วมกับคือหวังว่าจะได้รับข้อมูลเพื่อช่วยการทำงานของแต่การได้มาอยู่ในขอบเขตของกฎข้อบังคับและความเหมาะสมทางจริยธรรมอย่างไรก็ตามมีข้อถกเถียงเกี่ยวกับข้อมูลคนไข้ว่า
ควรหรือไม่ที่จะให้มีการแชร์ข้อมูลคนไข้เป็นล้านคนระหว่างบริการสุขภาพแห่งชาติกับซึ่งเป็นบริษัทลูกของซอฟแวร์ที่และร่วมกันสร้างปัจจุบันไม่ได้ใช้งานแล้วกลุ่มที่โปรโมทเรื่องความเป็นส่วนตัวของข้อมูลสุขภาพระบุว่าจากซอฟต์แวร์ที่ตอนนี้ไม่ได้เปิดใช้แล้วทำไมต้องแชร์ข้อมูลสุขภาพของคนไข้จำนวนมากผ่านซอฟต์แวร์เพียงเพื่อต้องการดูผลแล็บเท่านั้นส่งผลให้มูลนิธิและ
ต้องคำนึงถึงข้อจำกัดของการแชร์ข้อมูลสุขภาพที่สามารถระบุตัวตนของคนไข้ได้อาจต้องปฏิบัติตามข้อปฎิบัติซึ่งสรุปได้ว่าการใช้หรือโอนถ่ายข้อมูลสุขภาพผู้ป่วยต้องระบุให้ชัดเจนควรใช้เมื่อไม่มีทางเลือกอื่นการเข้าถึงข้อมูลควรมีความเข้มงวดสูงสุดผู้ที่มีสิทธิ์จัดการข้อมูลนั้นต้องมีความรับผิดชอบต่อตัวคนไข้ด้วยการใช้และโอนถ่ายข้อมูลต้องอยู่ในกฎหมายหน้าที่แชร์ข้อมูลคนไข้สำคัญเท่ากันกับการปกป้องความลับของคนไข้ที่มา
DeepMind Ryal Free London NHS Streams MOU MOU realtime task management CTG Scan MOU Deepmind NHS Machine Learning Deepmind Google Streams DeepMind NHS MedConfidential Streams NHS Deepmind Techcrunch 